一人一件港豬都反共嘅野

我先

冇得玩動森

LOL停服一日悼念武肺死嘅支那狗

MIC產品
藍屍口講愛國，其實對支那國貨好抗拒
made in china/japan/usa同樣價錢，比佢地揀，估吓有冇人要mic

禁韓令，冇得睇韓劇追韓星

收皮啦，係取消日本免簽